從來都未見過有人買佳之選D野

點解仲要整咁多黎賣?

買過佳之選蒸餾水
不過要黎燙衫

點解要整個佳之選 D野又唔似自己生產

我有買佢啲粗鹽

佢平過其他牌子

佳之選綠茶

屋企成日都有佳之選餅乾
買野見平就揀佳之選

檸檬夾心餅

佳之選小籠包
平得黎好食

垃圾袋、枱布

除左花占餅 無買過其他

下世小心d

OEM~加自己個名上去姐
其實可能同某隻名牌野冇分別
鳩UP

你冇聽過咩 佳之選係作為"標準"存在
即係某樣產品嘅最低標準 差過佳之選就唔算係嗰樣產品 係偽物

買過意粉

雞翼，水

有，我見過有人一次入6，7包餅

佳之損饅頭

成日買佢d燕麥

同買過 好似無乜特別

佳之選泡菜
屌佢老味即掉

成日買
窮撚恩物

下世睇住買

好過超值牌同御品皇

麥片

餃子

認真 佳之選廁紙 橙黃色包裝 好抵屌
質地柔韌過大部份牌子
個牌子其餘都係辣殺

有買佳之選餅乾 幾好食

檸檬夾心餅 識食

水
見到班廢老好中意買佳之選強同餅乾

我好鍾意超值牌嘅朱古力夾心餅

買開鹽水吞拿魚 我覺得依個應該個個牌子都差唔多

好多年前以前買過沖涼液, 包裝好似dove白色樽身蓋色頭, 用落陣味都似dove

煎餃

佳之選瑪莉餅

正嗎？

買佢既餅乾
番part time 工既最後緊急糧食
實在太平

試下囉，始終口味人人唔同
好多時嘉頓檸檬夾心都過燶，佳之選唔會

好野黎 唔識貨

辣殺

佢隻叮叮白汁煙肉意粉好好味

會買佢d水

膠杯丶膠叉丶紙碟實有買過掛

佳之選黃色卷紙超好用

其實係外國大撚把
將啲有牌子既平價貨買返黎
改個自己超市既包裝再賣出去

有啲網仲公開埋邊隻黃金嘜既正身係乜黎

佢d卷裝廁紙唔差

佳之選小籠包正喎

有隻煎餃子都唔錯
有時特價$40/2袋

我覺得超好食
屋企長備

堡仙子
密實袋個啲幾好用

佳之選罐頭好似係地捫幫佢oem

冇錯, 根本就係d大牌子廠做, 貼佳之選牌子。

佳之選d鹽係最平最多人買 其次係餅 再黎係佢d保鮮袋
百佳pt

兩個半一大支
好鬼抵
做運動一定買支

即棄刮刀

羊架 好似係佳之選

好過淘寶

佳之選瑪莉餅
超市有private brand因為個brand得佢先有
吸引啲客去間鋪買順便買其他嘢
當然private brand都有抵屌高質嘅貨
例如aeon aeon煙肉好好食

罐頭粟米我覺得同地門差唔多，成日買

價錢其實唔係咁大分別

差個幾毫子用返名牌算啦

自家品牌裏面Kirkland 冇撚得輸

屈臣氏水黎

識買一定買麥皮

呢隻真心好用

佳之選雪榚杯

如果有行開吉之島，吉之島個自家品牌都好高質，喺一都日本貨之中，佢個價錢又平品質又保持到 所以我見到有就一定買t牌「可以無咗上架費啩 」

餵狗

佳之選d 水餃 幾好食

佢啲pancake粉平得黎又好食 唔洗去麥記食熱香餅

廁紙買過，野食就唔太敢買

想買幼鹽
好似得佳之選

+1

我估都係叫其他公司oem一堆貨俾佢賣

雞柳

佳之選冇可能差過超值牌

買過鹽整野食餵狗

好多廢老買㗎
逢星期三用長者咭買仲好似有折

佢好似越出越多除左餅乾之外個次見佢連蜜糖同吞拿魚都有

洗手液
幾香

佳之選綿質底褲
去旅行用
著一日就丟咗佢

窮撚用開超值牌

我覺得有啲貨品個內容可能一樣，只係包裝唔同

小籠包不知幾撚正

唔洗覺,根本就係叫d廠放棄自己個名,掛佢個名幫佢地出貨

好有意義

岩d對果樣產品冇要求限錢既窮人買

搞錯左 超值牌黎，不過兩個品牌我都當一樣 佳之選係芝士夾心餅

買tesco好過認真，而家香港都有
起碼叫做英國private brand, 品質有保證d

tesco咪又係難食

幫襯番嘉頓啦
應該大部份仲係香港製造